熱血時報主持算唔算明星/藝人?

有主持節目
有拍戲 (熱血劇場)
有歌手 (劈啪樂壇 7叔 阿a 譚仔果班, 仲出過唱片)
有拍廣告 (熱時自己d廣告)
有live show (台慶 棟篤笑 演唱會etc)

收嗲啦屌你老母五毛

關狗又入黎護主, 繼續屈我毛屈我熱

熱狗真係無撚恥

算.........
奧斯卡金像獎啦直頭.......幾多義士比佢地呃過........

得啦得啦 我係熱狗既話你就係藍絲狗

認真討論啊

喜劇奸角

同馬戲團，表演飛回力標

乞兒吹口琴